[binc] 感染個案全球最低之一 港府交出亮麗成績表

林鄭真係好撚唔知醜
香港人自律抗疫
居然可以拎嚟邀功

而家免檢疫令出咗事
又要考第一死撐

考試唔合格:

正常人: 唉, 係我又懶又蠢, 唔做野又唔讀書先會唔合格
林鄭: 哼, 一定係改卷果個改錯, 我答既題目一定唔會錯, 我好打得

最低就最低
勿能野最低之一

北京最好 應該一早去北京避疫
咁就安心晒

連777嘅梁卓偉都話免檢疫係源頭
考第一依然堅持唔肯取消免檢疫
林鄭又贏